港鐵想加價咪出聲囉 唔使玩咁大嘅

港鐵大佬 你今次想加幾多 多多都得㗎
我只係想有搭返工 我求下你 大佬

屌佢老母

唔好屌啦 有得返工就好返

今次應該加得5%
如果下次撞尖沙嘴至金鐘，或者九龍塘至太子，
應該可以加20%

坐巴士屌佢老味

5% 咁少 得啦 我俾

呢個時代仲有人搭港鐵既咩

識撞一定係撞九龍塘同尖咀，記得要火車地鐵一齊撞埋。咁下次就可以加價100%

唔嚇下你班港豬 一陣加價又衝出黎嘈嘈閉 而家同你地呢班豬講 地鐵唔加價 下次係車廂既就係你呀 死港豬！ 你班港豬聽朝繼續坐運豬鐵路啦

廿幾歲人仲要返工真係好可悲

貧民地區死人都冇所謂 識玩一定係玩港島 上環 中環 金鐘 灣仔 一次過炒 呢鋪你仲唔死

對唔閪住 大佬

仲未整好 點算